開左個channel 賭波，燈水多

大家入黎睇下

天津ng @50

修咸頓客勝@2.22

今日2中1

支持下啦大家

自推

再推